《The City of Tears 催淚之城》Teaser 出咗!

This is not a flashback, but a story of Hongkongers moving forward.
這故事並不旨在回望過去，而是紀錄香港人砥礪前行。

我睇完想講條路好漫長，但係我地會一直行落去，唔會亦冇得放棄。

push

PUSH